砌女中伏

砌完先知cooler master 唔係好嘢
仲要間鋪完全冇幫我走線，重要自己重新執過

但係完全唔知道點樣可以收埋右下角嗰啲線
JJ插沙求教學

剪左佢

賣比我 你砌過部
$100

隻m.2 ssd咩事

cooler master 掉轉左

走線其實真係無必要同好煩
好多店都唔會同你搞

索帶

係悠巴戰隊入黎之前走先
我幫你頂5秒

反正都係用索帶
換條 uv 索帶喇

無啦啦做咩用索帶 唔通係爛既

ssd散熱器應該有送散熱貼, 用索帶係咪戇鳩

無事既 隻ssd 好似係 rgb
我估係綁條4 pin cable

走線如果第日換野其實方便啲

如果你唔加線既話

砌機半個鐘 走線可以兩個鍾
收你少少砌機費點會幫你走

係我自己戇鳩整到條散熱貼冇乜黐力所以頂住先

知唔知點樣可以將佢調返轉

調轉的話條喉唔啱位
冷排要置頂

NX550 比多少少好過啦

未xx技砌？

上面無位裝冷排？

唔見咗粒底板M.2螺絲就去華輝買大頭M2螺絲 (嗰度叫BM2)
10蚊雞就好撚多粒

其實無問題 加m. 2 ssd都係要拆兩張display card落黎
我遲下應該會淘線同插頭返黎自己夾線，咁就有走線既價值

分身

人地得撚閒同你走線,吃力不討好又麻煩,行得走得咪交比你
我寧願自己邊砌邊走線,好過比錢人地砌

下次砌仔

Cooler master 塊野可以拎得起

原來走線無用
以後唔走線lu

因住比人屌你係悠巴戰隊

係呀 我都驚
利申 再走線生仔無屎忽

你走線死全家

你點可以咁講
有D人懶到未至於智力障礙但會覺得好難砌、好麻煩、哂一兩個鐘時間都唔肯 寧願畀多少少網鋪賺個80等幾日仲要買埋D倉底貨都覺得值回票價啦

屌 我就係自己拉線拉完丟係台底都望唔到個款人,拉完都覺得自己ON99哂時間

你自己睇唔到唔代表人地睇唔到
人地透側又rgb
緊係想睇下
on9

lm

我之前都係諗住唔比啲線阻風道
岩岩先睇到走線原來無用
原來咁多年黎都on99

走線無用

Msi板唔係都伏架咩

走線冇用
唔該你整返亂佢

nx550 加模組線

直澄陰公添啦...
MK野本身都係得自己羅黎HI既...有$到俾人水去玩當模型公仔,點怪得人地商家佬力谷 ,人地中左伏緊係得返貼圖俾人睇既功用

所以我以後唔會再咁on9走去走線

退貨啦

全部都amazon newegg買咁濟 點退

應該係問下有無得性誕DISCOUNT 返個無燈無走線差價

諗住熄哂啲燈佢跟住求其落垃圾房執啲麻繩塞入去算

唔好咁,SOR

見識過有人智力有問題
以為就咁砌埋就攪掂

開唔到機四圍問又唔明
又唔肯搵人／拎出去整

乜唔係砌埋一齊就搞掂咩

咁癲

係巴打圍剿你之前走先,我幫你頂!

砌RVZ01咪得囉
走唔走都係咁撚樣

D RGB睇能死人

樓主砌聖誕燈飾？

其實間野係咪玩你啊
有咩可能連個水冷都調轉砌
何況佢仲要係砌慣電腦
樓主如果自己唔識搞 不如返去同佢理論

咁個冷排裝前面係咁就位

上面班走線撚咁極端做乜鳩
事實上走線作用係for美觀大於降溫
你啲線係咪多到亂到影響你部機高10度先
樓豬部機都唔係好亂姐，無走線黎講

利申:自己砌有走線

水冷走唔走線都係咁

悠巴戰隊圍你之前好走
小弟義務頂仆街

咩係悠巴戰隊？

主席

傻鳩比人水

加d rgb懶係pro咁
但d料

咁難砌點自己砌啊

錯就冇錯
但個機箱咁細又要雙排就on9
搞到d熱風仲係機箱入面

隻牛550W?!

原來係咁
7左添

砌左幾錢

一條ram又係咩玩法

C兄你啱
我以後出囡都係加錢搵人砌
指定要索帶M2,一體水冷頭倒轉放同跑單RAM

遲啲再加多16gb

人人都話一個冷排冇撚用所以先用雙排，但係熱風仲係箱入面咁大鑊
不過依家就算full load又唔覺得部機入面好熱

Rgb唔係只係用嚟裝飾嘅咋咩
點解會pro d?

同性能有RGB平d , wtf